放全新switch + 1 2 switch

有單全新
包機袋mon貼
機連game $2900

有意tg

今日先買 點知條女靜靜雞送左部比我所以放

樂富 全新連sp2 紅藍行貨 賣緊$2750
就係無連啲moon貼同套

出面$29xx已經連隻game

2手賣一手價

仲有無？

仲收唔收？我有新機想放

仲收唔收？我有新機想放[/quote]
幾錢放？

幾錢放？[/quote]

垃撚圾

2手想放一手價